遺失銀包

有冇人搭e11a執到銀包
黑色porter,有相 身分證同小量金錢
如果執到可唔可以比返我
個銀包係已故親人送